原來當年王喜拍烈火3已經41歲

睇完火速救兵 DOWN返套烈火3黎睇
個人覺得王喜昏迷前果10幾集好高質
火災場面拍得好靚
短短幾集已經交待哂REX 同 牛哥既恩怨
而且好真實, 劇情唔尷尬
加上兩個人個角色好立體, REX好攬啲細
牛哥就律己而嚴, 待人更嚴
當時王喜都話個角色係為佢而設
最重要係67年出世
烈火3 09年播, 08年拍
十年前佢已經41歲, 仲KEEP得咁, 操到咁FIT
應付日以繼夜既拍攝
根本係烈火既靈魂人物
98年烈火雄, 慈雲山消防局!!

香港唯一唔令人討厭既gay佬

仲記得當年佢為咗拍烈火雄心3，
特登出去搵教練再操fit自己，
練到胸肌同真實消防員一樣標準

太屈, 太型

呢套幾好睇
不過我係嫌王喜為左胡杏兒搞到炒車斷腳呢到太誇張
寧願講佢因公斷腳

後期覺得佢勁慘 腳又跛女朋友又走

哥哥呢

可能會有師兄屌CCTVB CUT佢戲份
我都想係到講多D
事關08年王喜上喜馬拉拍奧運節目
期間高山反應要即刻送院, 但之後黑仔到仲要撞埋車
王喜自己都話短短一個鐘, 差D死兩次
所以之後啲戲份無可奈何都要CUT走哂...
其實唔關TVB想捧鄭嘉穎事

佢個套閤府統請都好好睇

睇唔明關cut 戲份咩事
即係個陣 未拍完發生呢件事？

烈火3係我唯一一套無重睇過既烈火系列

係啊,拍拍下就上左喜馬拉

王喜扯到行哂

講起烈3就嬲,鄭嘉穎個角色咩彩都攞晒,王喜個角色超慘

其實係唔係tvb既劇先最鐘意講一個職業跟住就家族爭產，三角戀呢d

3部烈火都係呢d元素多過真係救人救火

先唔講戲份

第一輯有南山三虎有群姐
第二輯有瑤瑤
第三輯有咩？兩兄弟為女死為女亡、昏迷嗰陣對狗男女依依泣泣、個老豆淨係識幫外人、死肥仔細佬

就算為王喜都唔會重睇烈火3，寧願loop多一萬次烈火1&2

呢個直頭係受人愛戴

王喜昏迷前ok的,係之後太多情情愛愛

同的士司機計毫紙個個？

王喜真係一個傳奇
做過皇家警察救過人受到讚許

烈一又係
最後又黑幫又強姦又兄弟反目

烈2佢死個下好慘

佢做消房真係幾好睇

依集方中信唔好睇

林韋辰個角色又唔知加黎為乜

諗起佢做美女廚房嘉賓d on9野

直頭轉機

瑤瑤，等爸爸呀 ，好快返嚟(拎鐵通鑿牆)

唔關王喜事
但司徒拔萃真係好深刻，司徒拔，Stupid

變撚左男2
已經唔撚當烈火雄心3係烈火秋列

唱詩歌
親愛的朋友你在傷心麼

點睇佢上美女廚房做嘉賓嗰集

第三輯根本係玩鳩王喜

真係好撚嬲

第一輯佢30歲出頭做得最有火

同群姐、南山三虎D對手戲正到

不過愛情戲就弱D, 可能因為佢GAY

烈火3就係cctvb專做臭好睇系列個名既最好例子
尾段劇情大暴走
仲要王喜慘到仆街

音樂情人老強楊崢 傻仔阿寶 李珊珊

王喜烈火3變左煩膠一名

邊度有得睇番?

what you want ah

238勁鳩煩

成個陳錦鴻咁煩

梁崢呀

上面講左烈火1又老強又爭產
烈火3又玩柒王喜
相對地烈火2最少膠野

淨係首歌都輸幾皮
烈1 劉華
烈2 城城
烈3好似得音樂only

當年真係靠追高登直播post追完烈火3，淨係睇套劇真係無可能有興趣追到尾
最記得大結局有個留言話終於有火，同當年原始人第一次見到火一樣咁興奮
播足咁多集屌足咁多集，成套戲無烈火得觀眾嘅怒火(仲有J女嘅慾火)

烈火2仲好睇 悲劇結局

烈火1最好睇,因為有學堂戲！有學堂劇多數好睇！

張敬軒同小賓女呢

哥哥呢？

仲有張敬軒

烈火3咁垃圾都吹奏
九成時間都係同鄭嘉穎爭女

我們原來心裡也在意 既無台詞只怪我大意

九龍城彭志BEN CALLING CONTROL

但係其實慈雲山從來都無消防局

我識個消防員，王喜係劇入面啲團體相個身係個消防員，個頭係王喜

煩得過胡囧囧？

個人最鐘意第二集

屌 以為係假膠post
Btw 真係唔似41歲

睇到標題以為又係d咩阿爾克馬爾數學post

說說笑話

而家班兒登仔未必識佢

王喜以卵擊石.jpg

哥哥係愛

你唔係依家先知呀？

最近睇火速救兵4

又有王喜

呃鳩咗我十幾年

因為王喜真係消防員

咁張敬軒算咩？！
Kenny算咩？！

幾乎所有同消防員有關既電視劇同電影都用慈雲山消防局，每次要去車就「慈雲山消防局去乜乜乜」

烈2真係最好睇 由一開始驚自己出意外搞到個女變孤兒所以hea救人搞到有人死變到最後為左救人而死

連登大把狗仔叫佢gay佬榮

剩係鍾意睇第一輯

在森林和原野⋯

烈二最好睇 但超Sad

再歎一啖熱茶

英文名叫He Wong

He皇 gay到出汁

死嗰下太突然完全無心理準備未識得sad，後面瑤瑤問老豆係咪唔再返嚟之後爆喊到停到
就算重播明知個結局，又係一到瑤瑤就忍唔住喊

大無畏 不惜一切

老豆,起身返工啦

tvb 不了

斷腳仲入到火場呢下真係膠化咗

你又識呀拔？

係性格比較戇直，唔識情情搭搭姐

其實烈火幾好睇
不過好少人講

第二輯佢同瑤瑤個父女情

好睇 烈2講唔同人既內心掙扎

烈火2

烈一最後幾集飛住睇

之前電視播陳志雲棟篤笑請埋佢上去
入面播佢面條友去日本玩雪，仲要加埋悠長假期主題曲
Gay撚到仆街

烈火1同2都好正

......呢套野之前評價極差喎

林保怡都討厭

烈2大結局睇咁多次就喊足咁多次

Ok德 黃金炒飯哥套？

金鑲銀

而家夜晚重播豬肝補氣佢都做得好好
前晚喊個段真係

烈火3完全係垃圾，同前兩輯完全無得比，完全無意慾翻睇

青雲套十萬火急係咪慈雲山消防局始祖

搞到我今晚就想重睇返烈2

stupid果個位拍得住大時代跳樓

果陣高登個個想音樂情人姦多梁崢幾獲😂😂😂

爭女唔緊要
爭胡杏兒困下扯火😂😂😂

This is gay!

佢係尋秦記仲係茄哩菲 做踢波個場嘅敲鐘

啡

花木蘭

烈火一最 Pure 最 True

司徒拔
男既都怕娶錯娘

唔知佢同志雲邊個先係受

佢拍闔府統請
花木蘭呢啲輕鬆劇好正
細個好鍾意睇

欣賞佢係志雲大師落難果陣仲係對佢不離不棄

經過見到技癢客串咋

晚晚用白花油搽屎眼

烈火2:
問你個IQ題吖
知唔知「亞當和夏娃結婚後最大的遺憾是什麼？」

烈火3火場既shot係好睇
但成套野愛情比例太重太煩

梁崢好正

烈1王喜死老母，司徒拔自殺，工廠大火，冧山泥呢幾場好催淚

死蠢 死蠢！！！

因為哩個post
再加上近期火速救兵睇到王喜
搞到想再重睇一次烈火第一二輯添

我都好掛住呀拔

提起啲傷心事

勁好演技